[凶我唔到] 警例旁身卡！！散開去呀！！

時間有限，先出住4張畀大家旁身
冷靜應對！！！

推

【文宣圖記錄版】反對逃犯條例修訂事件簿

總知記住2014 同444

推

印完過埋膠

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

識多D法例, 對大家都有好處

推啊

全世界都要知
光復香港，時代革命

#罷工罷巿罷課
#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#七區集會
#直至政府跪低

Push

fuckthepopo

push

幫推一下